{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54757&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 월드파크"
    },
    "text": "駐車場情報:計6台の駐車施設を保有しています。 周辺情報: ドルサン大橋までは 0.2 kmの距離で、車で 5 分から 10 分かかります。 ヨス海上ケーブルカーまでは0.8kmの距離で、車で5分から10分かかります。 麗水沿岸旅客ターミナルまでは0.96kmの距離で車で6分かかります。 麗水エキスポまでは3.7kmの距離で車で10分かかります。 麗水梧桐島までは4.4kmの距離で車で7分かかります。 麗水バスターミナルまでは4kmの距離で車で10分かかります。 麗水·慶尚道ゴルフ場までは3.5kmの距離で車で3分かかり、徒歩では7分の距離です。 客室の内部施設:客室内には駐車可能なスペースとWi-Fi、PCが備えられており、浪漫屋台と海上ケーブルカーまでは徒歩で移動できます。 追加案内事項: 追加人数については、当日5,000ウォンを決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何台の駐車場を持っていますか？",
            "answer": "ホテルは計6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ドルサン大橋までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ドルサン大橋までは0.2 kmの距離で、車で5分から10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ヨス海上ケーブルカーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨス海上ケーブルカーまでは0.8kmの距離で、車で5分から10分かかります。"
        },
        {
            "question": "麗水沿岸旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "麗水沿岸旅客ターミナルまでは0.96kmの距離で車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "麗水エキスポまでは3.7kmの距離で車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "麗水梧桐島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "麗水梧桐島までは4.4kmの距離で車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "麗水バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "麗水バスターミナルまでは4kmの距離で車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "麗水·慶尚道ゴルフ場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "麗水·慶尚道ゴルフ場までは3.5kmの距離で車で3分かかり、徒歩では7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には駐車可能なスペースとWi-Fi、PCが備えられており、浪漫屋台と海上ケーブルカーまでは徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどうなりますか？",
            "answer": "追加人数については、当日5,000ウォンを決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 412
    }
}